小弟畀人騙色，好痛。。

屎眼好鬼痛

休息下

多謝關心